\assignementTitle{}{1}{}

Согласны ли Вы с данным утверждением: «Для качественного трекинга достаточно использовать информацию с гироскопа, акселерометра и магнитометра смартфона»?

\begin{enumerate}
    \item Да
    \item Нет
\end{enumerate}

\answerMath{2.}